你賊嚟姐大佬 唔好學人研究嘢啦

賊都有好學嘅

乜要理由嘅咩

要㗎咩